黑警傷我地手足一日 我地第二日即刻入機場！

既然政府春袋係機場
一齊搭車以眼還眼
每射傷手足打傷手足
第二日同一時間一齊買機票搭飛機
黑警做 機場還